邊度配太陽眼鏡鏡片平靚正？

本身有個眼鏡框唔想晒
我唔使度數
問咗個唔係連鎖嘅眼鏡舖佢開價 $450
感覺上應該唔駛咁貴。。。

有無人有好推介

幫推
唔想益錯藍店

差唔多啦 成本最平都成舊水
收係450 差唔多